「老貓燒鬚」今之真係比人Hack撚左 2

事發經過

樓主1:
================================
前幾個禮拜都覺得奇怪啦，無啦啦多咗個IP register咗係隻linksys
問題係搵晒成間屋都唔係好覺見過呢個mac address
今日見條撚樣online，port scan佢係零反應，似係drop packet
之後router開log睇下條撚樣駁去邊，仲唔比我搵到你駁咗去邊
屌你老母駁撚咗去aws，但係唔撚知個IP係邊啲公司嘅
請問有無方法知道呢啲IP真正主人係邊個?
54.182.0.95

================================

樓主2:
================================
都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

條撚樣mac address
5C:52:1E:92:31:BE
大家見到係router ban 9佢
================================

巴打 「細佬Rafael」回覆：
================================
MAC Address/OUI Vendor {Company}
5C:52:1E Nintendo Co.,Ltd

Switch???
================================

樓主3:
================================
Oh fuck, 真係我部switch
唔該晒巴打
================================

眾巴打：
================================
恥笑開始
================================

一燒鬚成千古恨

戇鳩戀童變態樓主
你收檔啦

咪忘記仲有個戀童犯Agentcc (田少雄）係度

戀童監躉